biohazard5 pc版

想問下各位巴打window7打唔打到biohazard5?我買碟裝，上網睇d人話得但我唔得 我用緊lenovo ideapad700 i5黎

pish

推

點解要買碟呢

正常應該得

mra召喚

無visa/master卡

我上網睇啲人有啲話win7玩唔到，但又有啲人話win7好過xp vista無理由玩唔到，所以我都唔知究竟得唔得

@Mr.A

Games for windows live收左皮
將條key入落steam度再download, 隻碟無用

妹，聽日試下，唔該巴打

OK 7-11買STEAM卡...